有冇人覺得自己條撚好似越嚟越短🐔

唔知係咪打得丁多
而家條晨勃都冇埋

最弊係條撚縮撚咗水，屌你老母

屌 本身諗住打個丁
見到自己條撚都係不了

有冇巴絲有同樣問題

咁慘呀巴打

做多d深蹲

係個肚腩愈黎愈大

都係一句姐

屌 聽日真係legs day
所以今天不打丁了

認真有冇人知點解決

打j唔使j長wor

見到自己條撚退步你都灰啦

剪晒啲尻毛睇落會長啲

仲未瞓咩？

你老左又肥左姐

屌你老母

係你肚腩愈黎愈大

我排骨撚黎

無問題喎
又粗又長

利申：絲

拉返長佢咪得囉

圖呢

減肥
戒丁(認真) 戒一排會揼到多啲血落條J
會大少少

我都係 度過變咗唔同cm